有咩工種/職位係好搏殺？

唔好講政府工。

有咩工種/職位係好搏殺？
忙完一大輪又睇自己既成績？

香港人鐘意做社畜，但唔係個個想番工。
工作狂就係鐘意番工，覺得番工有成就感。

所以有咩工係好癲？

例如保險？？

性工作

擦鞋仔

AV女優

支共主席玩現實版瘟疫公司
夠癲末

唔好玩膠

Up乜鳩 搏殺係形容人唔係形容工作

職業賭徒

救護員

big4

簡單d問 有咩跑數工

Marketing